# AndroidProject
***
C'est un fameux trois-mâts, fin comme un oiseau
(Hissez haut! Santiano!)
Dix-huit nœuds, quatre cents tonneaux
Je suis fier d'y être matelot

On fait mumuse avec Android et les API et c'est vraiment cool. Vraiment.
